比廢老block鳩左呀

好想同廢老connect呀
大家幫下口勸下丫